Filemanager v ncurses: něco podobného jako midnight commander (jen jednodušší). Filemanager musí podporovat minimálně tyto funkce: kopírování, přesouvání, vytváření souborů/adresářú, vytváření symbolických linků/..., dva panely, rozlišování souborů/adresářů/symlinků/...